到今日，我仲係覺得阿古路佢地連累美斯冇得做球王呀， 屌你老母

阿古路平時入波咁多， 一去到阿根廷就唔識入波。
可惜我冇證據，如果唔係我一定覺得阿古路有收外圍錢。
其實連累美斯冇世界盃攞嘅唔只係阿古路一個，仲有希古恩 。
我唔明點解嗰球單刀都可以出事。

阿古路喺曼城平時數人四五六粒，世界杯果陣都唔知做乜柒，一球都唔入。
擺明就玩鳩美斯，
我屌你老母阿古路， 我屌你老母希古恩。
我屌你老母戴巴拿 ，放你出嚟都係冇表現，你不如入撚返去啦。
我屌你老母迪馬利亞， 睇到成pat屎咁， 不停浪費機會。
我屌你老母馬斯查蘭奴， 你係咪唔撚識踢波㗎。

我屌你老母阿根廷班撚樣足球隊， 踢得唔好連累美斯冇世界盃。

屌到虛脫

我真係好嬲， 點解美斯仲未可以做球王， 就係因為佢哋班撚樣，

其實唔止世界盃
美洲盃呢啲得幾隊，咁低水平嘅賽事都可以輸。
成個中場同後防都唔知做乜撚。
下下都要踢撚到12碼。
好心攞到波就交畀美斯製造機會啦。
阿古路嗰啲又不停浪費機會，激死。

世杯阿古路做後備多,但一入黎即刻有波入,對比斜恩佢唔算抵屌

撐樓主

鳩sir

果條友點同, 佢分組賽專用,決賽禁用
神射手做後備, 係人都無心機踢啦
而且佢入波效率都算幾好(唔破柱果陣)

阿古路堂堂神射手做後備, 係人都無心機踢啦
而且佢入波效率都算幾好(唔破柱果陣)

對唔住我先係球王

唔好鬧我啦

多謝你體諒我

龍門框都俾你射爛

覺得重點應該係希古恩多過阿古路

老老實實仲有幾多人唔認同美斯係球王？

唔能夠令朗迷心服口服

兩個都係

我屌你老母垃圾阿根廷隊友

一隊波只可以有一個矮仔
唔計閘

屌都屌阿根廷足總啦
教練又係垃圾

On9講到特登阻鳩你攞咁 世界杯邊個唔想要
踢你一個就贏撚緊嘅？踢波踢一隊人唔得都無計
馬斯熱血防守唔講？中後場咩質素心照啦
Dybala仲慘 咁都要比你屌
撞哂踢法入選得幾多次姐？
夾又唔係夾得多 輸緊先換落嚟期望佢救世？
無世杯唔代表美斯唔係球王級
咪撚影衰啲真花迷啦

都係要屌佢老母

屌你老母阿根廷足總

屌下次美斯1個踢11個啦

阿根廷足總真系廢到pk
其實我一路都懷疑阿古路成日無得出同馬勒當那單野有關